假如10 1黨鐵成條港島線封咁點算

黨鐵做得出
得番巴士
但差佬封埋路就真係咩都冇
到時點算好

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

Hi

九二九三 全港三罷 不見不散

港島線搭叮叮， 或者沿電車路行， 過海搭小輪

明天開始要發揮香港人禮貌精神，一個一個排隊上地鐵，下一個車站一個一個排隊落車，唔好爭先恐後。

參考返舊年國慶既活動：

8:00 金紫荊廣場--升旗

9:00 會展--國慶酒會

19:00-21:00 紅館--國慶文藝晚會

21:00 -21:30 維港--國慶煙花匯演

香港政府有本事就禁撚晒d活動佢，最好乜撚野都唔好搞，徙晒d錢，我地同佢過一個冇人慶祝既國慶，仲唔激死大大？

係九龍行街

行隧道係基本啦

路, 係由人行出黎

關咩事，九龍灣果日都預先講會封，唔係點運狗
btw佢封灑=戒鹽，咁就轉場啦戒鹽某情度都達到目的

是所有地鐵系統

我已經相信了不斷推人入機場是個陷阱
冀望各位可以有自辨能力脫離迷惑

卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍

先研究明天港鐵會點封站
有無列車可以從九龍過海